{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 펜션앤(ANN) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウトのご案内をお知らせいたします。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 また、ペンション以外はペット同伴時に入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全や火災予防のため禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際には様々な特典も提供されます。 炭&グリルバーベキューは、1人当たり20,000ウォンで基本的に提供され、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 IPTVとWiFiも利用可能で、売店とコンビニもあります。 また、ペンションから車で10分の距離にムンホリ農協があり便利に利用できます。 駐車もできますし、目の前にはきれいな水が流れる渓谷があるので、ゆっくり楽しめます。 また炭窯チムジルバンも近い距離にあるので、ペンションで楽に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴時に入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは提供されますか？",
            "answer": "炭&グリルバーベキューは基本的に提供され、追加人数は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "ペンションから車で10分の距離にムンホリ農協があり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "周辺に自然が楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "目の前にはきれいな水が流れる渓谷があり、ゆっくり楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに炭窯チムジルバンはありますか？",
            "answer": "はい、炭窯チムジルバンも近い距離にありますので、ペンションで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 690
    }
}